［一人n個]鍾意食粟米片唔鍾意食粟米

鍾意食蕃茄汁唔鍾意食蕃茄

鐘意飲橙汁唔鐘意食橙

鐘意食蘋果汁唔鐘意食蘋果

鍾意食豆豉鯪魚唔鍾意食豆豉

鍾意食提子唔鍾意食提士乾

鍾意食芒果糖唔鍾意食芒果
鍾意食豆腐花唔鍾意食豆腐